我老豆話唔洗驚武漢肺炎！

我老豆話要去大陸玩，我叫佢咪撚去，點知佢話：驚閪咩！中國14億人，得300幾人感染！大驚小怪！

果然藍屍係冇咩腦...

你租左樓未

我搵緊地方，真心，佢死佢事，咪撚累我

樓豬咁後生 點會有事

未死得咪冇事
沒事兒

佢出去個刻好換鎖
然後向醫管局通報佢翻大陸接觸武漢嘅親朋戚友

巴打
我係你即刻搬出去

樓主，我係你就立即喺你老豆返屋企之前搵木板釘撚住度門，唔好俾你老豆返嚟。

你起碼去朋友到住返一兩個月先，確認佢真係冇事先返返去

自己小心啦

頭先無野做去香討睇下班廢老點睇
發現好多廢老同你老豆一樣諗法
佢地覺得自己好撚醒咁做晒資料搜集
話乜撚香港每年交通意外死XXX人, 普通流感死XXX人, 而支那肺炎只係死6人
所以只係好小事乜乜柒柒ETC.

你老豆有道理

我老豆仲同佢啲廢中fd WhatsApp ，我老豆勁撚大聲播佢fd啲message出黎，佢個fd話咩：閻王叫你三更死，誰敢留人到五更，真係痴鳩線，係咪覺得自己好型呀仆街

佢錯唔晒
未知死亡率唔駛咁驚住

利申: 日日戴罩中

你老豆記住先武漢，後北京，為香港做咗嘢先好翻來

做咗嘢都咪撚返黎

大陸人思維就係卑劣。

勇者

你老豆有冇叫你用馬桶水黎拖地

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我老母報左上個月報左個6舊水大陸團。。。我話我比返6舊你咪撚去